講啲開心嘢俾大家聽，8月5號，海洋公園接近收皮

九成機動遊戲都冇開，d支那團仲要夾硬入去，睇住d支那人戇鳩鳩咁撚樣，真係好開心

唔好再成日話我哋嘅行動冇用啦